{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008403",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002029104?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 백낙제플랫하우스풀빌라(단체가능) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 特定ペンションを除いてはペットと一緒に入室できず、青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室および退室時間を遵守してください。 客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、これによる損害賠償責任も負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 予約期間の未確定により料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約が可能です。 スパ/ジェットバスは利用料が無料で、予約は必要ありません。 バーベキューは17時から20時まで利用可能で、料金は2~4人基準で30,000ウォンで、4人以上追加する場合は1人当たり5,000ウォンです。 一軒家の客室では家族や友人と一緒にリラックスできます。 IPTV/Wi-Fiを通じて客室で素早く便利にインターネットを利用することができます。 プールビラプレミアムペンションは四季折々の温水プールを運営しており、利用時間は15:00から20:00までです。 プールの利用料金はそれぞれ異なり、サイズや服装にも注意が必要です。 フットサル場やカフェもペンション内で利用でき、駐車は可能です。 周辺の観光地としては、鳴旨山、南宋美術館、南怡島、ジェイドガーデンなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加の予約人数を申告する必要がありますか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室できますか？",
            "answer": "特定ペンションを除いてはペットと一緒に入室できません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "入室および退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の損害は誰が責任を持ちますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、これによる損害賠償責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での直火調理や個人的な炊事道具の持ち込みは禁止ですか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒は許可されていますか？",
            "answer": "娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約期間の未確定により料金が間違って反映された場合、どうなりますか？",
            "answer": "予約期間の未確定により料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "プールやジェットバスの利用料金はかかりますか？",
            "answer": "スパ/ジェットバスは利用料が無料で、予約は必要ありません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はどのくらいですか？",
            "answer": "バーベキューは17時から20時まで利用可能で、料金は2〜4人基準で30,000ウォンで、4人以上追加する場合は1人当たり5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "一軒家の客室で何ができますか？",
            "answer": "一軒家の客室では家族や友人と一緒にリラックスできます。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "IPTV/Wi-Fiを通じて客室で素早く便利にインターネットを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールビラプレミアムペンションは四季折々の温水プールを運営しており、利用時間は15:00から20:00までです。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては、鳴旨山、南宋美術館、南怡島、ジェイドガーデンなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 639,
        "QA": 885
    }
}